李慧玲、譚文豪 左右大局 民主黨黃國桐等人被鄧炳強團夥拘捕 協助去台灣12港人罪犯係一條乜嘢罪？

#黃國桐 #台灣 #左右大局

李慧玲、譚文豪 左右大局
民主黨黃國桐等人被鄧炳強團夥拘捕
協助去台灣12港人罪犯係一條乜嘢罪？
D100 左右大局 LIVE
（主持：李慧玲、譚文豪）

D100 Radio
512K subscribers

民主黨黃國桐等人被鄧炳強團夥拘捕 協助去台灣12港人罪犯係一條乜嘢罪？D100 左右大局 LIVE（主持：李慧玲、譚文豪）

警方國安處連日大舉拘捕超過50名參與初選的泛民人士後，台灣「保護傘」行動其中一名發起人黃國桐律師亦被捕。周四（14日）早上6時許，身兼民主黨九龍城區議員的黃國桐在Facebook表示被捕。消息指香港警務處國安部門國家安全處人員周四早上拘捕黃國桐等11人「串謀協助逃犯」，被指與協助12港人潛逃有關。黃國桐律師在反修例運動期間，曾多次以義務律師身份協助被捕年輕人，而他亦是協助已前往台灣年青一代渡過難關包括協助他們找工作的「保護傘」行動發起人之一，台灣的「保護傘」餐廳有份聘用在台灣的「香港手足」工作。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

聽眾 phone in